有無人想搵返個女朋友？

我又試下先

22歲仔 8月就23歲
161高 唔靚仔 但係正常樣 A0 好瘦 食極唔肥 無肌肉 0家底
心地善良 有禮貌 但唔係好識同人相處 唔識講野 內向 份人比較隨和 細膽 但唔會講大話 熟左有啲火爆
著衣普普通通 唔係mk仔
鍾意打機 看動漫 整電腦 看書
比較少做運動 有時會跑下步
唔食煙唔去玩唔飲酒
岩岩毅進畢業 做緊 大廈保衛員
想搵16-20歲既女仔做下朋友
睇下有冇發展機會
無咩要求 唔太肥就ok
最緊要岩傾

假膠

無電話點wts你呀 傻豬

我想呀

你咁出名 你lm佢都係你個專頁搵到你啦

男定女呀

做乜鳩

你話呢

沒收到pm